放下你猶如戒了毒癮

分咗手岩岩夠一年
一年前我地就喺呢個時候分開
嗰陣我好唔捨得你
但現實就係咁殘酷
感情呢啲野話淡就淡
初初我以為我會好快放低你
但後來我發現放低一個人好難
無時無刻都會諗住你
幻想如果無分開會點
分手半年後我膽粗粗提出復合
你亦毫不猶豫咁拒絕咗我
我亦因此死咗一半心
一年後嘅我有時仲會諗起你
其實我地好夾 但我地對對方再無感覺了
我諗我未來遇到嘅女仔都好難好似你同我咁夾
我明白我係時候真正放手了
再唔放手嘅話 以後每次拍拖都只會繼續懷念同你一齊嘅時光
只好喺我心入面預留一個位置俾你 有效期為永遠

放手啦 放過自己

篇文好似我打 完全一模一樣
一年多一個月啦 你過成點？
點解唔再比我知關於你既野